收guns n roses 飛

如題 收688非實名飛
可加少少手續費

Tg:

我都想收一張

收兩張

推

21號 $688 1張 原價放🙇🏻‍♂️
tg:

我都想收聽日21/11 一張

跪求688 2-3張

隨緣睇
聽日收兩張688，無都無所謂

屌啦星 tg:bluecg
收撚左錢 但無寄飛黎
咪撚信佢...

轉頭去報警